造謠東風軍車質量差的網友被捕，悔過書流出

李文亮2.0

真相係唔打仗就冇人知

連登仔要練定

講下痕遲又得唔得

有官方認證，即係信得過

當年香港警察都唔撚用東風車話東風車唔得
賣國賊

酒後道聽途說都打到咁大篇文仲有哂數據
佢都飲得幾醉喎

寫得悔過書即係都係真啦

原來係造謠,東風軍車冇問題了,
建議香港忠誠勇大量採購.
中國貨絶對比外國貨好.

支那式認證

要求政府部門停用外國勢力造嘅所有嘢

香港皇軍應該用。買乜野Benz

呢杯酒貴囉
飲完唔知比幾多錢買通班官先出到嚟

有專人篤L住你寫

質量=mass? E=mc^2

打仗都無人知，唔準報，要正能量

好想知東風飛彈質量如何。